# Стековый калькулятор, использующий паттерн "Фабрика"  

## Команды

* \# - Комментарий  
* POP - Снять число со стека  
* PUSH - Положить число на стек  
* +, -, *, / - Стандартные арифметические операции. Берут 2 аргумента со стека и кладут в стек результат соответствующего выражения  
* SQRT - Извлечь корень из числа на стеке  
* PRINT - Печать верхнего элемента стека без удаления  
* DEFINE - Задать значение переменной  